周星馳你收皮啦！

新xxx王，一部中學生水平嘅爛片。

其實好唔好睇
我硬係覺得有陣伏味所以無去睇

呢套野垃圾到連比我討論嘅資格都無

無特技 無周星馳 無奇幻元素

買左飛 聽日等幫佢開年

今年幾套賀歲片黎講
呢套算最好嗰套

星爺?我呸

講真 睇唔睇
有人話ok 有人話垃圾

全大陸人
食老本
898

成套戲製作成本洗唔洗2000萬
上畫第一日已經2億幾人仔票房，真係仲好搵過炒樓

電腦睇啦 不過你要預左會浪費人生